點解冇人講崩壞3

有冇巴打玩緊 一齊玩

真係冇人玩？

台服？有post

咪撚要我屌你，明明大大個崩 3 post 係度

入黎一齊玩啦